如我知錯 可否乃念最初

唔得嫁啦 bye bye你條尾

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

抵啦

係

阿！！！！！！！

我都想叫

我就係逼得太緊
終於冇咗佢

點逼發...
我反而係放羊式

其實唔係情侶
只係互有好感
有啲原因冇一齊到 算係曖昧

有段時間好驚佢走
Chur走咗佢
仲要因為咁嘈交

未一齊就chur真係大忌...
有好感都chur到變負數